(轉貼) Facebook員工教你如何report page

（來自Facebook員工既來信）
好多人唔知Facebook對D言論點審查，覺得report post都冇用，但係唔知點解鬧下X蟲就俾人ban account。等我話你知個遊戲點玩法。
Facebook有樣野叫做community standards，全世界都係跟同一指引。當中有講到乜野叫仇恨言論(hate speech)：

其中第一類係包括："Dehumanizing speech such as reference or comparison to INSECTS"
Facebook講到明dehumanizing speech係最嚴重：
"Tier 1, the most severe, involves calls to violence or dehumanizing speech against other people based on their race, ethnicity, nationality, gender or other protected characteristic (“Kill the Christians”)."
依度講到明hate speech見一條delete一條：

咁大家知道點解講X蟲會俾人ban啦。
好啦，而家唔講X蟲，講曱甴。
依幾日我見到好多港字頭page話示威者係曱甴既post。有D仲用埋錢推post。依度有一個例子：

好簡單，依D post點睇都係dehumanizing speech。Facebook唔只剩係要delete個post，個page出咁多個曱甴post好應該係連個page都要ban埋。
我想大家幫手既係，見到依D post，唔好report住，copy條link再cap埋圖做個資料庫。搵人（立法會議員又好，健吾又好）一次過叫Facebook HK回應。你逐個report佢最多逐個delete，一次過質問Facebook佢冇得唔delete果D page。
兄弟爬山，各自努力
另外，睇熟份community standards，有好多野仲可以係Facebook講既。你明的。

#人人都係炸兩俠

大家齊心ban曬啲甲甴post 佢

推

推#999#do

facebook 內部全部支那仔支那妹，投訴D藍絲page就同去警監會投訴一樣。

揾議員問最好，因為美國公司無得唔答。

ok

唔該晒！推～

10

好

試試先

搵人開收集po？

好似幾好玩

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

push

五大訴求缺一不可
光復香港時代革命

9

Push

再推
見到呢啲言論大家真係忍到手唔report? 對面而家猖狂到一個點

依個要推

721

推！

721 811

見到呢啲大家識唔識做？
人地叫你甲甴，你淨係嬲有用？行動喇好嘛

呢個有用，推

巴打揀邊個？

Facebook 中共幹部 忠心耿耿

Lm

推呀！！！

幫推！

Pusssssssh

Good

我都係轉貼唔太肯定，但應該屬於sometime else

煽動仇恨言論

推到啲藍絲 page 死撚晒為止

請問假acc 點攪？之前招fake name好似唔係幾得

一齊努力

Goodest!

多謝教路

之前試過㩒hate speech 唔成功
reply嘅我report唔符合標準

dllm fb成班支那人圍威喂

請問Facebook Now個單野回應左未

呢個重要 推

推呀

所以文章建議儲埋一堆一次過迫fb回應
大家一見到除左即report, 就仲有儲埋佢收集

推推推推推推推推推推推推

留名

p

港共三大死穴 721 811 機場

推蟲蟲

PISH

Ban哂啲藍page

屌 好PO要推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

早講丫

收佢地皮

啲人當新聞咁睇on999

非五毛無撩交嗌 你咁講我地成日鬧人狗都俾人ban晒啦

我上個月已經report過河妖page 係仇恨 但個page仲係度

up

和理非能做的事

［緊急］FAKE NEWS 收皮大法！！

持續更新
fb 員工講同我一樣既野
大家快啲幫手推兩個post 同更新資料！

一齊快速report false news! 係垃圾新聞大肆散播前擊倒佢！！仲有其他category, eg 暴力或者仇恨言論(要靠大家揾點樣先違返community rules)！
集中所有連結！

False News 類別
HKG
HKG 報散播假新聞，誣揑女示威者比射中致眼球爆裂
大家快啲report!

HKG造謠稱會有一連四日港鐵不合作運動

幫港出聲
幫港出聲造謠稱會有一連四日港鐵不合作運動

幫港出聲誣揑女示威者比射中致眼球爆裂

向香港警察致敬
向香港警察致敬 話港鐵不合作運動瓦解係警方功勞，該活動本來就無中生有！

向香港警察致敬 話黑警塞竹枝入人個袋唔係砌生豬肉！

Dehumanization 屬於違返community rules!!
舉報-〉仇恨言論- 〉舉報帖子-〉繼續三次-〉是，我想繼續提出舉報

仇恨言論類別

向香港警察致敬 形容示威者係曱甴 仲有漫畫

向香港警察致敬 屈穎姘宣傳要人形容示威者係曱甴！！

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問
721 811唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

草草下lin換野 ban page咁

推到鍵盤戰士睇到

推啦

去facebook search甲由 要幾多有幾多 快啲REPORT

人人都係鍵盤戰士

Link pls

持續更新！

［緊急］FAKE NEWS 收皮大法！！

有fb 員工講同我一樣既野
大家快啲幫手推兩個post 同更新資料！

一齊快速report false news 同揾link 比大家! 係垃圾新聞大肆散播前擊倒佢！！仲有其他category, eg 暴力或者仇恨言論(要靠大家揾點樣先違返community rules)！
集中所有連結！

False News 類別
13/08 0930 前開始舉報
HKG
HKG 報散播假新聞，誣揑女示威者比射中致眼球爆裂
大家快啲report!

13/08 0930 前開始舉報
HKG造謠稱會有一連四日港鐵不合作運動

幫港出聲
13/08 0930 前開始舉報
幫港出聲造謠稱會有一連四日港鐵不合作運動

13/08 0930 前開始舉報
幫港出聲誣揑女示威者比射中致眼球爆裂

向香港警察致敬
13/08 0930 前開始舉報
向香港警察致敬 話港鐵不合作運動瓦解係警方功勞，該活動本來就無中生有！

13/08 0930 前開始舉報
向香港警察致敬 話黑警塞竹枝入人個袋唔係砌生豬肉！

Dehumanization 屬於違返community rules!!
舉報-〉仇恨言論- 〉舉報帖子-〉繼續三次-〉是，我想繼續提出舉報

仇恨言論類別
13/08 0930 前開始舉報
向香港警察致敬 形容示威者係曱甴 仲有漫畫

13/08 0930 前開始舉報
向香港警察致敬 屈穎姘宣傳要人形容示威者係曱甴！！

13/08 0930 前開始舉報
幫港出聲又出新post 形容示威者係曱甴 仲有漫畫

0
0

正
如果有YouTube員工可以講下點樣有效令一個page摺就好
陳怡條師奶

Gogogo

層主有無開埋tg！！

會唔會係搵健吾幫手

謝謝

又話搵議員
cap圖啦咪齋推

港人講地fb
2019年8月13日截圖

港人講地fb
2019年8月13日截圖

屌 忍撚左好耐

齊齊block

溫熟個community standards 啦

咁五毛AC有無得搞？
--------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

應該係social caste

豬閪伯格

推呀 仲等我琴晚嬲嬲地逐個逐個藍絲page狙擊佢哋嘅每個post 尤其HXG報 屌一日出勁多post report到手軟

推到facebook還我安全社群

要咁做啦

Support

其實揀邊個唔影響最後del 唔delete post。因為入到去都係一樣。其他可以report 既仲有graphic violence，只要佢內容當中係涉及暴力，上至頭破血流斷手斷腳小至打你一搥都可以係graphic，只要佢內容有speak positively。就會delete

實用文

612 721 811

上呀 鍵盤戰士

連page ban埋啦！

輕推
大家有部電話就做到，no excuse

一定要收佢地皮

ban撚晒啲垃圾page

正

嘩屌 攻略嚟
推

Report post同page都冇用

前排twitter都成功report翻牆3毛

tui

何君堯FB

ush

推 有用

pish

大家一齊report 工賊會-吳秋北個page

香港「工聯會」會長 : 李嘉誠係曱甴